自訂車牌 轉讓

連燈大神

請問 自訂車牌 有無得轉比人？

自己名 想 轉比朋友

法律上車牌冇得轉讓 一定要連車轉

搵牌佬搞

唔該 thank you

未套落架車度嘅車牌咪得囉

負評嘅人出嚟講幾句
我有個車牌bid完仲未套落車度，隨時轉得俾人
如果要連車轉，咁班車牌佬點撚樣賣車牌俾人？連車賣？

bid 自訂一定要上左牌先可以 轉名

牌佬搞 會幫你上落一架電單車
之後套牌 ， 轉名
收費就 100-200

原來係咁
Sorry柒咗，唔怪得知有時見人會賣電單車牌簿

自吞一打

牌佬平時都係用架有牌簿但係架嘢已經唔知喺邊嘅幽靈電單車做
多得政府政策，電單車唔洗驗車就可以買牌費、
而冇牌費嘅話新車主唔洗有cover note都轉到名
牌佬轉架車做賣家名，套個牌落去，再轉買家名，跟住留牌，架車轉返牌佬名
即係架車唔存在都可以永續，牌簿三十手

30字牌簿

學到嘢，感激巴打

點只30，牌佬啲電單車幾千首都有

佢做一單轉名都要轉三次名（睇咩 case）

利申見過

仙法 車遁 牌簿數千手

笑撚左

留牌紙轉讓係咁玩的
呀A搵牌佬轉俾呀B

牌佬轉架電單車俾呀A做車主 $250
呀A張留牌紙套落架電單車度 $0
呀A轉架電單車俾呀B做車主$250
呀B俾$560取留牌紙 （電單車獲得一次抽牌機會）
呀B轉番架電單車俾牌佬 $250

留牌紙轉讓一次成本係$1310
當中牌佬會獲得一次抽獎機會
所以牌佬收費好平都好喜歡做
用電單車轉因為轉名費平過私家車

搭單問有啲唔可以轉讓嘅牌
有冇辦法轉到 ?

買嗰一刻要用公司名hold
之後成間公司 轉手

轉名費平之餘
電單車唔洗驗車就可以續牌
即係牌佬可以只有牌簿，架車一早消失咗

其實成件事好on9，點解車牌一定要跟車先轉到名

咁私人hold嘅又得唔得 ?
(八掛一問)

唔該晒解釋，頭先見到有人講100至200灰撚咗，因為轉左好幾次都收我$2000左右

我無講清楚政府收嘅錢
淨係講左牌佬收嗰百零二百茶錢
Sorry

公司可以轉手買賣, 你私人名點賣?
不可轉讓牌, 你賣車唔留牌, 收返你個牌tim ar

冇
bye